(絲) 情人節前分手 (長文)

今年同男朋友已經五年，前年12月我出軌，同個男仔3個月。
男朋友選擇原諒我。

之後咩都聽晒男朋友話，佢要求我寫10樣要改善嘅地方，每一抄一次俾佢， 我亦應承會改。例如要自己報告行蹤、態度同脾氣要好啲、體諒佢、對佢好啲等等。其實之後我好多都有做到，唯獨是係有時發脾氣。但發脾氣就已經代表我冇體諒佢+我態度唔好+冇對佢好。
脾氣呢樣野每個人都有。期間佢周不時向我動手，係街打我。 同我講我係低下階層，話我永遠欠左佢，要我還。唔同佢鬧交嘅時候佢對我真係好好，真係所有嘢都好好，所有嘢都好照顧我，好就我。

佢講嘢叻過我好多，每次鬧交佢都攞返嗰件事出嚟講，話我欠左佢。所以佢可以郁手同對我差。

呢個現象維持左一年

我係有錯，但係佢繼續咁樣，我都已經堅持唔到落去。佢係好放唔低嗰件事，但係同時又要接受翻我，折磨我

唔岩嘛分手囉，襯後生搵過第二個

早走早著
最睇唔過眼打人呢類報復性行為
咁樣根本睇唔出佢原諒過你

會出手打女人既 永不考慮 分得岩 你值得更好

臭雞

死臭雞

精神有問題？

發生過件事之後，佢成個人就變晒
變到好霸道同暴力
佢試過打電話鬧我父母，仲搵張凳想打爛我屋企道門
依家道門到一條條痕

點錯都唔應該郁手.....

除左抵死都唔知講咩好

上黎要安慰就算數啦屌你

根本就冇放低過

正常架
你害到個男仔對人失去左信任
飛左你一了百了
問題對佢之後拍拖會有陰影
都係一句
條路自己揀
仆街唔好喊

咁你都知道係你搞到佢變成咁
好明顯而家佢點都有條刺
分手比條生路人地啦
不過唔好講到自己點受辛
因為成件事搞到咁係你錯在先